# Test 

1. En la asignacion de direcciones en tiempo de compilacion para una variable
  * La direcicon fisica es igual a la logica
  * La direccion fisica dependera de hardware 
  * Ninguna de las anteriores 
  * NS/NC
2. Enla asignacion de direcciones en tiempo de ejecucion 
  * La direccion logica puede variar en cada asignacion
  * La MMU realiza de la traduccion de direcciones 
  * Ningunas de las anteriores
  * NS/NC
3. La fragmentacion interna es espacio desperdiciado que no puede utilizarse cuando 
  * Las particiones son Dinamicas 
  * No se realiza compactacion
  * Ninguna de las anteriores
  * NS/NC
4.  Buddy system previente 
  * Fragmentacion interna
  * Fragmentacion externa 
  * Fragmentacion interna y externa 
  * Niguna de las anterires 
5. La segmentacion 
  * Sufre fragmentacion externa pero menos que el particionamiento dinamico 
  * Divide al proceso en porciones iguales
  * Ninguaa de las anteirores 
  * SN/nc
6. La segmentacion
  * Sufre de fragmentacion pero menos que parciicionamiento dinamico 
  * Divide al proceso en porciones de igual tamanio
  * Ninguna de las anteriores
  * NSNC 
7. La segmentacion paginada 
  * Evirta la fragmentacion inversa y externo 
  * Produce fragmentaci npero menos que en la segmentacion
  * La direccion logicas contiene un indice a una tabla de segmentos y otro a una tabla paginadas 
  * NS/NC

## Respuestas 

1. A 
2. B
3. C 
4. D
5. A
6. D 
7. C
